希望大家睇完呢段片,大家可以放過新城市個外藉保安,佢有份請走左D警犬

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

有事件完整經過嘅片